【十一黃金周】國慶日7.8萬人經西九龍站出入境 創通車以來新高

政府公布國慶日多個管制站的出入境數字，其中高鐵西九龍管制站出入境人數創多日新高，有7.8萬人出入境，惟仍未達政府預測的每日8萬人次。當中有5.9萬人即從內地乘高鐵入境、佔總出入境人數75%，另有1.9萬人乘高鐵離境。

睇個勢 唔差喎😀

進攻啦屌

黃金週先7萬8，好天都搵唔埋落雨柴

全年最旺個一日

10 1都刷唔爆 日均8萬根本無可能